和理非起身坐地鐵返工啦

唔舒適要禁制呀

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神

坐地鐵有咩唔舒服記得出聲

見到啲廢老係度嘈